pro club招人

開左隊新野

想搵人一齊玩下 是撚但咁踢

巴打打開咩位？

Tg me

要後防

Push

有4個了

仲收唔收人 打RW/RM

收

Tg

剩返後防

平時幾點開波 想PT 練後防

9點半

宜家Ｄ幾？

好似5定6

早兩日先開